飲食業禮貌

好撚憎侍應上菜：呼喝「小心！！！」
或者粒聲唔出大力扔低，無撚家教，一世做侍應

日資、連鎖餐廳有訓練既侍廳都識講句「唔好意思」

屌你老母

利申 好鐘野講小心 同一放低就走

睇人既

點解飲食台開完要喺呢度再開？